操你媽的咱們終於收回台灣了，祖國統一了，小康社會了，上海取代倫敦了，深圳取代香港了

！最後六個鐘！

德國聯署 仲差三千幾人！
1月1朝早7點就完！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls

2020 真是一個好年份

操你媽的老衲哭了

操你媽B 太強大 禾D果

媽的，台灣食狗終於合法化

流浮山刀手呢

我係中國人呀hi

仆你個街 飲緊水 笑到噴哂出黎

2020年內呀，仲有一年